全部一帶一路國一齊唔還錢，有冇得諗？

啲錢憑自己實力借返嚟，
點解要還😦
幾十個受害國家一齊唔還嘅話，
係咪會出兵侵略全世界？

😦😦😦 一偉一路

雖遠必誅！！！
派陸沉號

有

唔信佢地諗過還

中國都冇諗過佢地會還錢,全部以地抵債

中共好精。

條文寫起好機場碼頭鐵路，還唔到錢就設施連地割。衰過八國聯軍劃租界。

真

唔理佢中共可以點？

一咩帶一路

根本就係收賣同賄賂

偉，系度嗎？☺️

D設施有老解扮保安揸槍守架。

d工程都有好多爛尾
日本多謝你，又有工開

有幾多個？有冇人地軍隊咁多人？

咁要打過至知

一帶一偉😦😦😦

唔洗打都知，摺被軍

你條五毛又出現

習帝諗住一帶一路
整個第三世界包圍網
但派去呢D山番國家既土共中間食左好多油水
係起左D路起左D基建
但起完個經濟效益遠遠帶動唔到果度經濟
然後比佢地夠錢還返比土共
其實長遠呢班山番都係還唔到

但有d基建被沒收喎

派到軍隊過去至算啦

中共都知個d國家無錢還
之後中共就借機食埋對方石油 港口資源

定係你意思連賠償都唔做？以後無人敢投資架喎

本身個國家都窮撚黎架啦
你泊埋去美國到
自然有飯食